有冇人覺得運輸署係成個政府最冇用既部門

【巴士聽證會】車站無預設廁所予司機 倫明高：明顯是制度問題

批個廁所都批成世

TD除左問路之外 冇其他作用

TD除左識設法令你是街更唔方便
都冇乜用

不過，被問到西九龍高鐵站巴士總站為何站內沒有洗手間供巴士司機使用，而司機由巴士站行到附近洗手間需10分鐘，九巴則申請4個化學廁所於站內。運輸署代表指，未能短時間內興建廁所，故於9月28日已批准化學廁所的申請。倫明高則質疑，為何在設計巴士站時沒有考慮加裝洗手間，批評這明顯是制度問題，沒有理由事後才批准申請廁所事宜。

巴士司機

跟本起個站都係為左高鐵班人 邊理得你班巴士佬咁多

何止冇用
直情有反作用

有
發車牌俾啲弱智周街撞囉

運吉:行十分鐘咪有廁所 你嫌遠咋麻 唔關我事

康文署 食環署 頭兩名

TD多做多錯，少做少錯，唔做唔錯

之前 9 月 12日嘅新聞
運輸署 話九巴失實陳述
....

高鐵西九龍巴士站有廁所 運輸署：對九巴失實陳述感遺憾

巴士服務獨立檢討委員會聽證會上，九巴副車務總監彭樹雄指，不明白為何部分近年落成的新巴士車站沒有廁所及休息室，對規劃感到驚奇。而且高鐵巴士總站及紅鸞道車站，設計未能兼容新款長巴士，認為落成後要大幅修改車站。

運輸署傍晚回覆指，西九龍站巴士總站已設有一個公共洗手間，而九巴及城巴均已設置站長室及員工休息室，對於彭樹雄失實陳述表示遺憾。另外，運輸署與九巴及城巴較早前已安排巴士在巴士總站試行，已完成改動相關路面設施工程，以配合該巴士總站於9月16日啟用。

鬥投訴

署方所指的洗手間其實是食環署轄下的連翔道公廁，位於總站出口旁的亞伯拉罕清真寺後方，是總站範圍以外的獨立建築物，接近巴士停泊處但離上落客站有約200米距離。公廁入口與總站建築之間並無有蓋通道連貫。

考車好似幾十年都冇都點改

咩叫化學廁所

TD好搞笑架
果次我投訴部九巴無冷氣, 比左車牌佢
佢事後答我, 搵唔到你講果部車, 坐左第2架, 覺得無問題, 唔洗跟進

係咪一間間屋仔個種 好撚污糟

民政先係

HAD好撚忙既

係忙到仆街
但做野既大多係花瓶

成個部門最有用係d攝影鏡頭

YES, 飲飲食食就最多

呢啲部門搞笑嘅 成日做埋啲九唔搭八嘅嘢 真正有需要嘅就拖拖拉拉

因為佢地個大佬都係廢既